其實elon mask呢條友都幾柒

剩係識係twitter 亂up,然後搞到比政府機構查
上次泰國整左個垃圾潛水筒阻住救援，仲要鬧救人果d人
成日話自己通頂點點點追tesla條數，心諗你又幫唔到手，係度通頂幫到d咩
剩係識賣咩噴火器，滑浪板cap水

名都未識串話人柒 返去讀下書先啦

條友成日扮ironman

對比起靠social media 發達既富豪尼講，佢算係推動人類文明進步

facebook主席對it都幾有貢獻

佢駛乜扮 佢直頭喺ironman 入面有角色

剛剛睇完戲內都好柒，唔敢睇多次

SpaceX: